少女與戰車痴線官方真人洗車影片

究竟官方整依條片用咗幾多錢

我到底睇撚左d乜野🤦🏻‍♂️

高質影片😜

真係有戰車

仲有學院艦

Yeah
距離大日本帝國解放中國又近咗一大步

中國啲山寨坦克會唔會唔夠panzer IV打?

屌那星，點解會出咗兩次

我唔要3次元
畫動畫好過啦咁多錢

雞

宣傳大洗最好方法就係用真實場景帶大家嚟一次聖地巡遊

其實有咩原因可以令少戰係幾年後仲出條真人宣傳片

劇場版囉最尾咪有寫

幾驚最後走句「真人版電影絕贊製作中」

寧願出舞台劇都唔好出真人版電影

明明今次咁高質

女女番多數出事